哈林與庾澄慶不解之謎

哈林 係哥布林一族
庾澄慶係人類
唔好再以為同一個人

係咪以為自己好風趣

係咪以為串到我

樓主好波

笑撚死